原諒某班本土派打手,人地只係聽阿爺支笛, 搵親飯食下姐

唔係時事台互屌就維唔到穩架啦
做唔到野以後冇得去旅行

原諒某班本土派打手,人地只係聽阿爺支笛, 搵餐飯食下姐